依家係時候對警察開始文宣攻勢

雖然係難，但係我哋要令到警察開始質疑自己做嘢係咪正確，令佢哋內心出現反政府嘅諗法從而令佢哋開始唔信任政府，開始唔配合政府，先可以令到成個運動事半功倍

要令警察覺得市民同佢哋嘅關係比高高在上嘅政府要親，佢哋應該都係做屬於市民嘅警察，並唔係做政府甚至中共隻狗

我覺得警察大部份都覺得自己係香港人多個係大陸人，要強調呢個政府根本係服務緊中共，幫政府打工只系直接地做緊中共隻狗，同做大陸人冇分別，令佢哋覺得繼續做落去好似失去左自己係香港人呢個身份咁

當然狗一定要屌，繼續大大力屌，但可能要有部份人出嚟扮體諒佢哋從而開始呢個文宣工作

大家認為呢個方向啱唔啱？

6.9開始講左幾耐
要走一早走左

我知講咗好耐，但講真辭職對佢哋整體真係冇乜影響，而且次次遊行我見到我哋同路人喺路上見到沿途嘅警察都係一面倒咁屌鳩佢哋，都係不外乎叫啲侮辱性或者攻擊性嘅口號，叫呢啲口號除咗俾我哋自high 同埋洩忿之外作用唔大，會唔會叫啲引起佢哋內心有思考嘅口號作用大啲呢，例如叫佢哋同林鄭割蓆或者甚至乎叫佢哋一齊加入遊行隊伍之類，總之諗啲口號係令佢哋反思同埋羞愧於現在做警察嘅自己

認同
多個方向做
文宣還文宣，前線還前線
各有各做精神

就係咁，勇武繼續發揮勇武嘅作用，炒大件事，而文宣或者普通遊行人士，甚至乎本身勇武嘅人都可以喺各方面唔理係真心定假意咁釋出善意嚟分化佢哋同政府

就當佢地好勇善戰，但甘心為條柒婆賣命，一哥除左識去醫院就一無是處，其實要佢地明白走精面打份工，同其他香港人既工作態度無誤，又或者叫佢地望下雨傘魚蛋，個班前線依家去晒邊，升職未到佢地

主線：林鄭有事搵前線頂，自己匿埋乜都唔理

支線：員佐級協會、或令其他紀律部隊互相割𥱊

次次示威者，一見警察就無差別咁大叫黑警，然後就指罵。
咁既情況，如果你要做文宣，就只能夠叫警員仇視政府高層。因為事實上的確係林鄭推班警員去前線同示威者鬥過，然後條八婆就好安心咁喺後面繼續玩語言偽術。

如果員佐級協會出嚟透露對政府高層不滿將會係重大勝利，所以文宣對象可能就係前線藍衫及其家屬

支持 各有各做
同埋其實佢地內部開始分化

支持
政府高層次次鳩縮嘆冷氣，由得班前線受罪，係咪要前線警員死先安樂？
出左事政府會唔會保你？之前已經割曬席
話撐警既人呢，議員去左邊？得個講，冇黎聲援，孤單作戰

做警察只係極權既棋，真係好慘慘豬